27000 沽左既舉手

fatfat啦

好快千跌

25949沽期夾緊 點部署

沽多2張

樓主咁慢
我26000個時已經沽左啦

24500沽左

26000沽左啦，咁遲

Call左

你又黎

我22000沽左啦

又燈

已沽
每500 加沽

就奇

939

聽日一定跌啦

利伸正股撚

有你開po我就放心

我沽左！估佢行三角，跌多次先升

爆拉 IFC 見

ifc見

屌你...

去緊IFC 排隊未

組IFC跳樓團啦